老豆本身無乜野，無端端俾youtube片洗左腦

佢成日睇何志光，話本土派改邪歸正，講啲野實啱。
我俾左其他片佢睇都唔睇，連香港電台嗰啲都唔睇，佢話各自睇各自，岩先互相熱烈理論，嫲嫲好緊張叫晒我地先停口唔理對方

點算好

有無解救方法，唔理佢，佢又間唔中出聲或者播啲youtube大大聲，出聲駁佢又俾佢話我洗左腦，好火